唔總辭=忠誠反對派

香港搞到哩個地步，你晌制度上面最多只可以爭取到小恩小惠，而中共絕對樂見到咁嘅情況。

如果你話要議員抗爭，最多都係make noise。咁我想問有乜嘢俾全部泛民唔撈make到更大嘅noise？

Cheng Lap

中國八大民主黨派：「我唔坐住個位咪益左共產黨？」
唔知咩叫八大民主政黨去 google，佢地就係諸君既未來。你估共產黨第一日應付你班選舉政棍？人地一早睇穿保你唔使選都有個席，就會自己仆住去。

立dee叫大家唔好出佢個名
廢事因人廢言

蕭生又嚟嘞

究竟泛民明唔明，由郭榮鏗為人拉落台之後，已冇人留意立法會